有減卻 沒有增得五十分怎麼可充當冠軍

有冇巴打可以將Pakho首六天改做六弟

六天 日本 為你 準備
故裝 神秘 讓你 有個驚喜
你竟 難忘他抱著你 北海道雪紛飛
可笑是我仍為你妒忌
你說聖誕 尚有他於沙灘
唱唱聖詩不簡單
最凍那晚 幸有他雙手整晚為你蓋好被單

＊從來沒我份 犧牲當做例行 我慣了傷心
我不過是個人 都會難堪 不想充當他替身
這情敵太狠
拋開你 但仍能勾起你的興奮
我努力迎合你 只配做犧牲品
引爆藥引
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

你笑笑說 在最初識他不夠膽幻想 可高攀
偶爾會讚頌他 好得不可以忘記 怎麼會散?

REPEAT＊

為何無論去到那裡 他也掛在你嘴
能否搞清楚 這個眼前人是我
你會動情麼?

情人沒我份 苦等這眼前人 賜與我身份
紅色有減卻沒有增 得五十分 怎麼可充當冠軍
這情敵太狠
只想將他擊退 洗清你的心癮
痛極亦捱下去 等你為他超生 與我熱吻
或者 候補 做到 比天 更好
才可 令你 替我上訴

推到有全首

抄七公仲咁大聲

得一句都算 唔好笑你叫其他人點幫你作埋佢？

咪係

我想改友共情句倫敦兵變都係得一句